老老實實，連登有冇巴打溝大陸妹？

有冇連登巴打可以分享吓啲過程咁

識左B站主播30歲阿姨

你話會娶佢就得 佢都係貪你張身份證

同叫雞有咩分別？

30歲都已經叫阿姨

大陸妹洗溝咩

我諗都要睇邊啲level

媾支那婆=媾全家連佢姨媽姑姐疏堂親戚

識個frd, 日日wechat同啲大陸妹傾計，平均一星期可以屌到一條大陸妹，根本就係g黎

佢真係好拎女年齡差距唔係問題

窮/普通人 好易溝基本上當係雞就得
有小小錢個啲開始已經同溝港女無分別

咁當然係講啲家境有返咁上下嗰啲

唔通講大陸工廠妹咩

點知你食開咩遮
咁上下係幾多先
講緊去到中產level既已經幾麻煩下
大陸普通人level個啲就好易溝
不過都聽過人講好拜金
成日要買依樣個樣

大陸親威個女想食佢

其實點為之普通level
落嚟香港讀taught master嗰啲in general嚟講算唔算普通？

泰國讀書？

女（有棍）

都得

好似係

伯父個女即係我既邊個，唔知食唔食得

巴打眼力好

同過個大陸妹律師一齊
係文化差異大同0世界觀
其他飲飲食食拍拖上分別唔大

巴打有冇多啲嘢分享吓

咪又係行街睇戲食飯 冇乜分別
不過通常都各有各忙 個時都唔係成日見
一見又會各自各唔知點解講自己啲公事
最後都幾平淡咁散左

一晚幾多次呀？肯唔肯口爆顏射呀？

n年前仲未有微信，仲係qq年代，日日成五六十條女add

後尾要分類最靚果啲放埋一齊。每星期要刪成二百個人

有條女係勁靚勁好身材，主動叫我上去佢度，當年後生唔識死，大陸都未返過就自己上左去一見面就攬住我

後尾一齊左兩三個月就88左，機心太大，你跟本唔會有可能知道佢其實想點，好撚古或果啲女黎

不過呢個係我食過最靚既女黎，你同佢出街，你會發現100%男人係望住佢五秒，再望住我一秒

落到黎你預同佢分身家啦

黐撚線，多到要分類啲女

想溝

但係冇人share資訊

點識都係返工同事咁啦
得閒出嚟飲飲食食, 性交都OK嘅
認真就不了

同我一齊遊行鬧黑警🤪

不過唔可以鬧共產黨死全家

呢樣真，我都係香港識過一個由中國黎香港讀書既女仔，佢係會去發夢

條女屋企人係共產黨員

堂妹
同姓

我覺得落黎讀master果d已經同連登仔口中既大陸雞差好遠

第一 人地搭通左條路落黎讀書（多數之後都搵到野做），其實已經可以輕鬆生活7年拎身分證，根本唔會考慮靠結婚賣身落黎

第二 好多其實都搵到下錢 同埋一個人落得黎，好多時會發覺佢地屋企都仲有供養緊佢 最起碼都唔洗佢去養家先，所以就算你係fg 50k 連登仔，人地都未至於成隻雞咁痴埋黎

第三 香港都好多疊水既大陸人，特別係呢d落黎讀書既，身邊永遠唔缺果d搵到好工/本身二世祖既舊同學，所以都係果句，唔好以為自己高過入息中位數/ 屋企中產 人地就會當你神咁拜

第四 文化差異都大，就算你唔介意 人地都驚你玩玩下 特別係呢兩年中港咁大磨擦，我覺得香港人既身份對佢地唔係加分 而係扣分

我講咁多唔係想吹奏大陸妹 只係想糾正下一部分連登仔仲以為香港d後生大陸妹全部都係雞既幻想，唔理你接唔接受到好，你是但搵一科postgrad黎讀，都會發覺勁多大陸人，所以高學歷既大陸妹先係大多數，以唔係做雞/賣身/游水落黎果d

講到尾，其實同樣質素既港女分分鐘易溝過大陸妹

利申：以前大機構度做，公司起碼三成大陸人

根本大陸妹唔夠你地玩
你地去溝台妹，泰妹，越南妹算啦

錯左負皮左sor

以前做香港人好威。依家慘過狗

係，睇下幾時又風水輪流轉

多謝巴打分享

不想努力了！

樓上咩app嚟

ching好波

連登班毒燃先係娶大陸雞既主力

十個會去娶大陸雞既都係話所有大陸女人都係雞 但就娶骨場老女人講我呢個係唔同

連登仔代表左大部分後生一代港男對大陸妹既觀念

連登應該仲極端過出面街

佢哋啲樣好柒
偽韓樣又濃妝 加副核突懶文青眼鏡 特別係深圳啲外省妹
邊溝得落

白白滑滑，眼大大，加副文青眼鏡都幾正吓

連登竟然會有咁清醒嘅人

佢讀緊小學，所以叫阿姨好正常

笑到仆街😂😂😂😂😂😂

香港人其實好易溝到大陸妹，普遍男仔打扮都好過大陸仔好多

笑能咗

真, 樓上話佢地做雞果D 應該未讀過大學/ 社會基層黎

當年讀MASTER 勁多大陸D 有錢女係同學, 有人又SOCIAL 過你, 英文又好過你, 錢又多過你。

到之後做野D 女同事好多租金> 份糧, 黎香港打工真係賺錢買花戴多

中國太多人，喺中國做雞/有做雞傾向嘅總人口都隨時多過香港人

清醒既人不嬲都有 通常唔出聲姐

有學歷嘅雞

我真係笑撚死
尤其係靈堂失火，火我放的嗰度

操你媽操你媽爛臭閪的

巴打識玩

你唔識用電腦?
定
唔識打字咩?

自己搵下啦, 超多